弱智仔強姦坐幾耐？

定唔洗坐

你試下咪知囉

你想做咩啊

弱智都識上連登?

此post已完